---
id: xBLdA61O
title: "Sprich mit mir! "
start: 2023-03-08 15:00
end: 2023-03-08 17:00
locationName: Soziokulturelles Zentrum Frauenkultur
address: Windscheidstrasse 51
link: https://www.frauenkultur-leipzig.de/programm/
isCrawled: true
---
SPRACHTANDEM

Ein Sprachtandem-Projekt der Frauenkultur Leipzig und des Museums der bildenden Künste Leipzig für Frauen und Mädchen ab 14 Jahren.

Interessierte Frauen können an jedem 2. Mittwoch im Monat das Museum der bildenden Künste besuchen und im Sprachtandem dabei Sprache neu lernen. Eine deutschsprechende und eine deutsch-lernende Frau gehen gemeinsam durch das Museum – und erzählen einander, was sie sehen. Sie entdecken zusammen Bilder und lernen gemeinsam Deutsch oder auch eine andere Sprache. \|\| Die Teilnahme ist kostenlos.

## Thema heute: Frauen und Freiheit. Internationaler Frauentag im MdbK 

In der Ausstellung *Olga Costa. Dialoge mit der mexikanischen Moderne* 

 Die Teilnahme ist kostenlos.

**Ort: Museum der Bildenden Künste Leipzig, Katharinenstraße 10, 04109 Leipzig**